《世紀之戰》撐達哥定Toyz

達哥，唔洗講，生為高登仔，死為中國人。近年大力發展祖國事業，身體力行食窮共產黨（一直關注反送中事件）

Toyz，唔洗講，香港第一人，首個香港人係世界賽拎電競冠軍（主力），曾經世界第一選手。智商壓制中國狗，勇奪單挑冠軍。香港人（尤其毒撚）既驕傲

兩位香港最有影響力既台主，大家撐邊個

支持達哥。。。為反送中罷工到今日。復出無期

兩個都收皮喇唔該

兩者都不了

兩個都不了

689 同777 你撐邊個?

點答啊大佬

大J

一舊屎 兩舊屎
但我要達哥

一個服務中国
一個服務台灣
兩個都唔關香港事

冇人撐達哥？年年同手足一齊倒數

大家都係兄弟

雖然兩個都係衰
但起碼toyz特登整條片道歉，又休台兩個禮拜
亦都同台灣人講返咩事

相反達寇依然不聞不問
喺處理方面高下立見

兩個都unfol哂

垃圾打手BLOCK

屎萊姆

呢個真 肯認錯都差好遠 基本公關

理性，溝通，諒解

有留意開條友都知條友做戲勁啦，人地有名叫劉導

當年比賽出唔到線扮抑鬱呃人Donate

達哥為左大家有得手玩粒左唔少頭髮

呢個cm唔玩膠，實心覺得佢純粹驚斷埋台灣米路先扮道歉

立場冇變過

TOYZ屌你啦 如果佢唔係驚D訂閱流失你估會唔會拍道歉片
條片仲要加埋D撚屌音樂做氣氛

e加2個都不了

無睇電子煙廣告？
兩樣都有害，點解要揀

佢立場係不問世事 又唔係支持送中
唔覺太大件事

達兄弟

平行世界？

大陸人咁有錢，點解唔比香港人食窮大陸人啲錢？

達哥會賺盡歸來

有福同享
冇下一句

達哥都賣港求榮?

終有一日，會還富於兄弟。共富貴

同政府有咩分別？
唔傾，定閉門

無香港人，就無逹哥?

要我食屎 我寧願餓死

toyz道歉片起碼可以影響啲同樣無了解件事既人
佢認錯段片都叫有誠意
承認自己錯誤係需要一定既勇氣
當然睇到佢係無知自以為是
但唔好因人癈言啦

至於迖哥就相反，如果佢係陳怡個種狗閪最多就唔理佢。有啲人可能覺得達哥無咩責任表態，但作為一個咁出名既公眾人物佢既聲音同影響力係好大，更何況佢以前表過態去撐黃絲，哀悼六四，佢既號召力本來都係好好既武器令大家士氣更大。呢個時候先滅聲真係令好多人失望，同出賣支持過佢既人差唔多。馬丁路德金講過“當我們對重要的事選擇沈默時，就是人生終結的開始”

一個因為知錯而發言
一個為名利而滅自己聲

我都覺得佢有責任去表態
就算迖哥撐藍絲都好
食兩家茶禮既人最仆街

推

佢一開波係唔知頭唔知路就屌反送中嘅人，之後被台仔插到反艇先話未了解清楚，焗住道歉keep住班米飯班主咋。你班香港人佢真係wfc

达哥佢係食住香港人條水上位
Toyz 係食台灣人
一個有道歉
另一個今日先出黎收割一下

toyz有道歉啦起碼

好心上面啲人啦幾憎達狗都好唔好話toyz好啦，條撚樣直頭係香港之恥，人類之恥係直播講嗰番咩唔知乜鳩叫送中嘅，示威關我撚事咪佢心裡話囉呢啲咁比雷劈嘅說話都可以係直播講，就算道歉都改變唔到佢係一個仆街到貼地嘅冚家產達狗除左唔表態/遲左講嘢之外都冇乜嘢反觀條冚家產就係乜鳩都唔識嘅打機撚，賣港大前鋒

講緊你啊，冚家產劉偉建

講真，佢都過左台灣咁耐，未必咁睇重香港身分認同啦。當初唔知頭唔知路講錯野，依家道歉返都叫好好睇睇啦。冇咩需要批鬥

777，起碼有波

一個親台灣
一個親支那
你話呢？

連登仲係有理性 🙏🏻🤙🏻
撐達哥

撐大J

大J 靠高登上位

吹到達哥係中聯辦高官佢下令修例未？

toyz黑人憎好多
佢直播話唔care果次個樣真係好令人反感
我唔覺佢道歉有咩誠意，無付出相應行動或代價ge道歉只係得把口

我唔正評
我唔負評
我無嘢講

toyz頂多係仆街離地撚
达狗sell咁多大陸野
都唔知洗左幾多小學雞既腦

又話唔洗講 又講咁撚多